Documento gerado sob autenticação Nº QCJ.365.694.1HO, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             115                  de  04/01/2018
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°41194,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de RECEPCIONISTA, do Quadro de
Pessoal  desta  Universidade,  ROSANGELA  BRITTO  PERES  (Siape:  0356365  ),   para  substituir    SERGIO
GUSTAVO DA COSTA VIANA (Siape:  0358344 ),  Secretário  de Apoio da PROPLAN,  Código FG-7,  em seu
afastamento por motivo de férias, no período de 08/01/2018 a 26/01/2018, com o decorrente pagamento das
vantagens por 19 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
